而家喺google打個「甴」字，佢自動出「甴曱平」

應該係因為你search得多

我今日全日都打緊「甴近平」，無打過「甴曱平」

呢個係你record黎架

我唔識打呢兩個字

甴曱平

甴曱平好難讀

真

甴近平

都話唔係

我冇search過都出到🤔

大家要整多啲圖

笑左，幾時到甴近平

真係第一個就出,特登搵左部未search過既機試

推多幾個關鍵字上去

係咁search先

啱啱第一次search

我都出到

我愛國愛黨，點解會係我

Ok你地贏

曱甴平

用無痕search係最準 應該係

藍屍仲夠唔夠膽鬧人曱甴

甴曱平乜撚嘢嚟，唔係甴近平咩

試完真係

咁幫手推埋甴近平

我都係

甴曱平 甴近平

曱甴近平
好d喎

無search過都出左

日中

中日

推埋其他關鍵字

你班友仔

甴近平

睇吓google 幾時remove

唔係甴近平咩

唔得

國安

出殘體字嘅

Cap左圖留低
國安又哂個ac

你點search的

得香港先有岀現
大家試下yahoo

係Australia個google奶共

佢起大陸？

邊個係曱甴呀？
google下咪知囉
係甴近平呀

之前冇search過

兩張圖show 出黎既search recommendation 唔同
幾分鐘內轉priority ?

今日忙撚到仆街而家先第一次睇
結論甴曱平贏咗
可以推埋其他關鍵字，到時成版都係

好少人打甴
試下用由

好快會配對埋甴

Push

第一次search

黑警:打甴曱
習種要出兵殺黑警了

██████想嬴又唔怕死真勇武既入黎，數人頭

.com vs .com.hk

第一個張貼 .com.hk 因為我試 .com 唔出"甴曱平"

Anyways, AU search唔見有 甴曱平

我頭先仲刷埋幅圖view數好大心理創傷

google幾時又用china step清走佢

實測, 全部notebook google 打甴, 真係出甴曱平

出現了

唔差在

Search result for .com vs .com.hk

甴大大

笑死
大陸啲網民都幾撚有創意

search record會有個時鐘icon

我今日第一次search 都係咁

有無用過google㗎亲

推

睇錯未睇錯囉唔撚好當我係大陸狗

用無痕式視窗試，位置係香港
連甴大大都有

甴曱平
咁都俾你地諗到

我有份成晚係咁㩒

google有 冇咩用
要weibo都有先有用

上百度打就有用啦應該

依加得閒我又search下甴近平先

連DuckDuckGo都有

有埋相 不過未喺頂 大家繼續努力

我無search過都出咗

今朝先出post
估唔到咁快有成效

繼續努力

我地得咗啦

push
甴近平

推爆佢

甲字速成點打?

唔好推呀 甴近平

日中
中日

C

收到 得閒就search一次

支那都用唔到，排名高到上太空都冇用

見圖都有真係笑死

甴近平好d

啱啱用無痕search，同樓主情況一樣

甴曱平，好似外國人講中文咁

anyway...想問一下，那個甴曱平亂了沒有？

Search過嘅History唔係咁樣顯示

佢哋自然微博會河蟹呢隻字

'甴曱平' 已超越 '甴曱'
變左第一排位結果

same

唔識咪撚扮識啦

唔係, 係網上 search 得多

習近平,甴近平, 曱甴王

笑 推！！！！

我之前都未search 過

好岩音

嘩，勁野

好似鼻塞咁

食得tg多

咁係唔夠架

係要連搵「習近平」都出「甴近平」「甴曱平」先得架

Search in google Trend for the keyboards without record for in 7 day who had searching

巴打你個名

讀曱甴曱平

習近平 甴近平 曱甴王

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

我剩係search過甴近平

zaat6 gaat6

連登仔好波

終於有一篇上熱門

試吓先，甴甴

咩叫終於

甴近平，黑警毅進狗

屌仲難

真係好似鼻塞咁

一樣 冇係Google search過

曱甴皮(甴近平)
曱甴毛(毛甴東)
曱甴肛(江甴民)
曱甴肚(胡曱濤)

甴近平
甴近平
甴近平
甴近平
甴近平

其實推甴近平係好過推甴曱平，因為本身普通話甴曱同習近個音差好遠，變相最後得個平字相關就冇咁大效果，反正就咁一個甴字已經代表到曱甴，所以用甴近平反而有助於推廣到非粵語區

第一次search已經有曱甴王 習近平

強國=小強國

真係

我都有

曱近平
甴近平

甴近平輕輕一推

屌屎煎片都上榜

岩岩試咗 又真係自動出

曱甴近平

Me too

多返人做 出現左甴近平

甴曱平
甴近平

無啦啦覺得自己有鄉音

睇黎好快唔止禁制令，應該會直接釋法封lihkg

但啲藍屍打曱甴會打「曱」字先
所以推曱甴平好似好啲

似新移民啲鄉音

真係！

曱甴近平
咁咪仲好

搞錯咗啦！
係要打個「習」字出「習近平 甴近平」呀

笑到仆街真係有

唔怪得國內要用 百度

叫我？

anyway 軍師們加油
甴曱平幾得意

real wor

渣㗎平

真
我一次都未打過呢三隻字

我都見到甴曱平
BTW如果有埋圖/美文版本仲正，全世界都見到

唔夠目標要係打個 習字都出埋!!!

曱甴王 甴近平

甴近平！

甴近平!

第一次search出到

甴近平呢

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

公司電腦search都係咁
唔關history事

警甴

push

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

C04

我都以為係我打得多
點知用老母電話一打個甴字 笑撚到

大佬，search多啲 習甴平 呢啲先得㗎
邊個會無緣無故去search甴曱啊

Google係睇果區最多人search咩黎suggest
我用日本vpn，乜都冇